%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt, border={5pt 5pt 5pt 5pt}]{standalone}


\usepackage{pgfplots}      
\pgfplotsset{compat=newest} 


\pgfkeys{/pgf/number format/.cd,1000 sep={\,}}



\begin{document}


\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    enlargelimits=false,
    axis lines=middle,
    inner axis line style={->},
    %%%xlabel={\(x\)},
	%%%xlabel near ticks,
	%%%ylabel={\(y\)},
	%%%ylabel near ticks,
    ytick=\empty,
    xtick=\empty,
    ymin=0,
    ymax=205,
    xmin=0,
    xmax=105,
    axis line style={thick},
    height=8cm,  
    width=12cm, 
]

\addplot+[
    only marks,
    %scatter,
    %mark=halfcircle*,
    mark size=2pt,
    mark=*,
    color=blue,
    mark options={fill=blue},
    empty legend]
table[x=Cout, y=Revenu]
{
Cout Revenu   
2	134
3	140
4	129
5	108
6	134
7	113
8	128
9	100
10	106
11	109
12	79
13	96
14	104
15	106
16	64
17	94
18	68
19	64
20	81
21	53
22	76
23	73
24	45
25	55
26	36
27	59
28	45
29	34
30	64
31	50
32	53
33	38
34	26
35	37
36	37
37	23
38	30
39	24
40	29
41	48
42	16
43	43
44	44
45	10
46	23
47	23
48	13
49	31
50	25
51	40
52	13
53	28
54	20
55	40
56	25
57	43
58	26
59	49
60	24
61	46
62	51
63	43
64	42
65	55
66	46
67	47
68	24
69	61
70	45
71	54
72	39
73	38
74	35
75	64
76	67
77	42
78	61
79	57
80	52
81	91
82	93
83	72
84	80
85	95
86	105
87	99
88	96
89	112
90	93
91	122
92	102
93	119
94	141
95	133
96	130
97	140
98	140
99	151
100	138
};


\end{axis}
\end{tikzpicture}
%\end{center}
\end{document}